Maar je moet gewoon fit en Peter maatregelen voor uw boom dan ook nauwlettend in de gaten voor een pak kleren: het enige verschil is dat de kleren zijn op maat gemaakt voor u, terwijl u op de boom.
Meestal gebeurt dit vrij gemakkelijk, als door uw dragen teveel kleding of te weinig, maar als je op een hobbelige in moeilijke plaatsen of de enige beschikbare tree is een ongewone vorm, Peter geeft sommige dingen, en na dat u past.
Zodra je fit, moet zorgvuldig worden op montage, en dit, zoals Wendy was op haar genot, houdt een hele familie in perfecte staat.
Wendy en Michael's hun bomen aan de eerste poging, maar John moest worden gewijzigd.
Na een paar dagen oefenen ze konden gaan omhoog en omlaag als fleurig zoals emmers uit een waterput.
